會員爵士連加特入一入嚟

屌你勁撚到

真

希望以後見你唔再係呢張gif

認真應該係lin有上連登睇到呢張gif 先激到爆seed

甚麼球王義禾脾，我挑
我連先係真球王